屌你，身邊好多政治性冷感fd都決定今日破處

有幾個fd平時完全唔留意時事政治，對政治零興趣

都決定今日616出去破處

大家到時見到呢班素人乜柒都唔識
包容下，屌得細力啲，thanks

我都見到一啲平時淨係飲飲食食嘅港女fd今日出

朋友對上一次係細個比老豆老母帶出去公務員加薪遊行，十年以上無遊行過，今日破處

Same

人去我去
同排隊飲喜茶一樣咁on9

不過對住淋病媽媽...
咩事啊小老弟，做咩縮左入去啊

好波

唔好分化

淨係6.12去左，6.9無去到
所以今日都算我遊行破處

聽日幫下手？星期一都好重要嘅呢，幫手派下單張同水都得👍

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運舫
長期作戰，理性，非暴力！

thank you，我會支持！
不過小心身體，有名女示威者現在情況危殆，請幫佢打氣，祝佢早日康復

我同一個毒撚朋友都係616第一次參與遊行